有冇軟件可以自動搜尋到頁面變更後出現既字眼再提示我

例如我開左某個youtuber既直播出黎，然後去睇咸片，我想有個擴充軟件可以係直播like數1000既時候，彈個題示出黎。類似page monitor個種，但我唔想一有變化就提示，同埋我唔想個頁係咁refresh，我想檢測到某個字眼先提我，如果有埋大於小於某個數就更好。請問有冇類似既軟件或擴充軟件。

推

大把